hkt virtual bank

咩玩法？

佢客仔多，本土，有SVF，玩多飯，入金融界

SC Digital solution limited

一定玩得成咩？

留名，in 左呢間做engineer

成功？